【 全球喜訊】納斯達克指數再創歷史新高

TQQQ fatfat

今日tqqq 跌

全球大牛市

坐定定等狂牛